痴線，東張西望個記者著到勁撚淫！！！

有冇人有cap圖

10

9

屌你老母

8

撚有波咩

7

唔好比圖我

揸波

5

條衫同對眼都好淫

4

羨慕祥歌

3

唔撚數嗽，直接屌你老母

調轉讀係望西啫棟，明未

2

祥兩有叫寫劇本個加料

0！

屌你老母都要排隊